# Contribute Api

Contribute api is a project created to work as an api t

Coontribute es una api creada para guardar una contribucion y recoger todas las contribuciones guardadas. Un simple servicio donde la complejidad se encuentra en trabajar esta api de tal manera que las contribuciones puedan ser diferentes dependiendo del proyecto. 

Ejemplo, puede ser una contribucion sea un contenido en foorma de string. Este string podria ser sin validaciones, o con validaciones size diferentes o incluso mas de una validacion. También podria darse el caso que una contribucion contenga un string y otros datos como fecha, id, coordenadas... Esta api debe de responder a todas de estas necesidades.


